好耐之前游游下水識左個男仔 你問我答

利申：男仔

我知 咁你係邊一格識既？